守護神之保險調查4

都係個句 咩都唔保洗撚買保險

又係的士狗

到底邊個死先呢

文頌嫻

好耐無見

On9 香港撞車 車到上大陸

金剛今次發達了

點解係大學出事 會送去瑪麗醫院

應該係陳凱怡

仆街
我真係唔識分

咁好玩？

同時死打和 super

個女人咁似必理痛嗰個嘅

唔知叫咩名，但認得係必理痛

扑啦
仲煮

條女好撚樣衰

好淫 想屌

大陸妹好正

搵人隊冧金剛 就可以攞番啲錢

我一見到佢就諗起 攞去啦 臭雞

屌咩 一個二個廣東話都講唔正

咩眼光 咁都叫正... 大陸上去玩轉都大把

我早餐唔啪牛油

把聲同口型完全唔配

大陸妹淨係要黎屌

咁撚正,洗乜理廣東話講正唔正

條大陸婆真係極樣衰

有人巴

攞去食啦 臭雞

配音

其實呢條女係配音定自己聲嚟
點解配音都係唔正

點解變左煮飯廣告

終於有正常人

點解特登咁配

配音但又配把唔正廣東話，好混亂

自己幫自己再後期配

盲既都上連登

好樣衰 貼錢都唔屌

唔係嘛,我覺得OK喎
面尖尖咀細細

搵個講唔正嘅配個普通話 屌你老母好撚on9 啊

金剛等派彩同埋佢個仆街細佬格真係好撚傳神

失蹤

原本有故架

玩唔玩失蹤

真係好好笑

喺香港咁多年都講唔正廣東話

跪低

11歳點做18歲嘅角色？

個配音

笑死

垃圾合拍片 最憎無啦啦有支那女人演員

床上戲

鷲哥做咩角色都要用呢個mode

仲要唔靚

鬆哥

果個商場 卓越 intown
諗起好多野食

成套戲都無人識講廣東話

仲話拍戲拍到老豆老母唔畀讀書？佢老豆老母晨早俾政府拉啦。

鬆哥 黑社會黎？

金鋼

康華唔好死呀

“我驚你呀 ”( )

即刻淆底

好消息

兩邊都仆街

班人幾失望

冇錯 永遠得d整容g樣

未到最後一刻都未知邊個贏

去殺左個大佬佢

嘩 原來係文頌嫻黎

好正喎,連登仔點解覺得樣衰

殺姐夫未

岩

...

入去拔喉 信唔信

真係靚果啲一早紅到好似熱巴果類啦
駛撚拍呢啲咩

信

個 pose ,好正 。
呢D 叫 有波有蘿

完全封鎖咗i vtec 真人應該勁毒

勁輝

耆齡王

棋靈王

鮑姐

好多大陸景，瑪麗醫院用大陸插座

套野都幾垃圾 充斥住配音
半桶水廣東話 節奏古古怪怪
紫唇佬啲戲咁少

室內境全部大陸

..

樓主麻煩你去隔離推po

最憎同大陸合拍嘅劇集 啲色水懶係tune 到好有feel咁 睇得勁唔唔舒服

同意。
不過王維基堆片又係校色。
整到蒙蒙地

話時話mi姐咁就完
一句嚇下人就搞掂
咁呢個世界冇賊啦...

打手推

條女咁似吳沚默

吳沚默正D

之前幾個 cases 臨尾都係好撚求其完咗

大波妹

同意

聽得好撚辛苦

好新黑

要杯凍撚死

都幾high心㗎

金剛個故事做完喇咩

好樣衰呀，成個街邊大媽咁

你媽咪有無攪過你

大陸妹嗰角色好重要咩？
講幾日咁耐

原來未完

金剛單case無㗎喇？

做緊

藍裙熟女正到

成間醫院冇人

美人咁少戲份

醫院冇閉路電視？

死神來了

垃圾醫畜
火燭都唔推埋病人走
真係火燭咪仆街

次次都比佢見到

睇住佢殺人 贏左都無用

光明正大殺人

有指紋架嘛，白痴

即係邊個死先

冇cam㗎咩

呢個醫生 over左

係 邊有咁八卦

驚人唔明

好煩膠個劉心悠

關你撚事咩醫生

手套都唔戴

條裙好淫

唔係醫院交代，就唔知邊度交代

尹子維條女

D 劇情真係

D 醫生護士走晒, 金剛自出自入
轉頭又成班出現捉金剛

你話背景係 6, 70年代都算, 現代根本無可能咁發生, 火警全部走晒唔理病人. 班編劇真係好撚求其

miss咗，mi姐件案最後點?

唔係山齊士咩

呢個故事咁快完

後生版

聽到心悠講「你唔好撚呀！」

殘舊的士

鬆哥會唔會咩都搵到

工人褲

含撚咀真係好撚正

棋

靈

Bosco女朋友有冇出過場？

耆

齡

Anjay

勁廢

竟然有唯唯

係競徽

勁廢上場

Hi

喂屌你唯萎嚟嘅！？

屌你老母有勁廢係度既

anjay

好撚樣衰

king fai: 十年前知你好大壓力

屌 鮑姐後生版

呢首好好聽

勁廢扮大明星

vincy plus kary

邊個唱

求結尾筆塞泥

我10年前同你say hi

唱得好有feel

呢個叫瑞士雞翼
要介紹？

廢廢收皮啦

Anjay老咗變鮑姐
棋靈chok

兩個加埋100歲
Anjay +鮑姐

勁廢好7

唯唯扮謝賢？

件西裝褸係咪小學校服拎番出黎著？

anjay
係bosco阿媽?

力架雞翼

勁廢都叫靚仔

黃妍

良精輝

谷m

唯唯咁柒邊生得出bosco

好好聽

又A-Lin?

我屌呀

anja正

其實唱歌條女把聲好撚難聽 尖過乜咁

幾初戀喎呢度又

Anjay唔出返黎拍劇真係有啲浪費

唔通你叫靚仔咩

好聽過曬hana d主題曲

2個都吸毒樣

唯唯其實幾似果個劉亞仁

痴撚線維港都唔p走

鮑姐後生咁撚正

唯唯做咩feel都無

不能同意更多
冇啦啦整咩齊陰

唯唯
係bosco老豆

大咗肚

18年叱吒樂壇新力軍金獎得主？

俾人破處

正面啲諗
應該係「原來鮑姐後生咁靚 」

差唔多生得，生完出返黎拍劇

黃齡
女歌手
羅馬拼音 Huang Ling
英文名 Isabelle Huang
暱稱 豆豆
國籍 中國
民族 漢族
籍貫 中國上海市
出生 1987年2月13日（31歲）
中國上海市
上海市
語言 上海話、普通話、英語
出道日期 2007年
出道作品 《癢》
代表作品 歌曲：
《HIGH歌》
《癢》
《特別》
活躍年代 2007年至今
唱片公司 環球音樂（2007 - 2010年）
上海天韻文化發展有限公司
（2007 - 2010年）
海蝶音樂（2015 - 2016年）
百慕文化（2016年至今）
經紀公司 環球唱片上海天韻文化發展有限公司（2007 - 2010年）
網站 黃齡的新浪博客
網路電影資料庫（IMDb）資訊

我話tvb入面，tvb冇人咩，大把男星靚仔過佢，勁廢做設定係亞太男神既角色，簡直笑死人

High歌好正

唔覺三色台有乜靚仔

其他歌曲
2018年：《靈魂伴侶》（粵）/ 《另一種開始》（普通話）（《守護神之保險調查》插曲）
2018年：《醉》[3][

首片尾好正
但點解要比坤狗唱

原來佢唱 真係聽唔出

起碼都叫靚仔過勁廢，有比較先有對比

成首動畫歌咁

淨係佢上一套法官閣下d同劇後生男演員都全部靚仔過佢啦

三色台全部男既都靚仔過唯唯 真係人唔笑狗都吠 垃圾政治上腦就係呢啲

我有話全部咩，斷章取義，估唔到勁廢都有粉絲，打搞哂

唔係一個shot下話

咁都可以老屈 好撚野

老屈？我甘拜下風，批評某個演員=政治上腦

如果金剛殺姐夫
然後姐自然死
咁間接會唔會有保證賠的
直接就應該冇

相信嗎

得個廿，三萬就咪話借啦

十

個個星期80
d人好快死哂邊有生意

契媽冼佢 ？

星期日830 有一姐唱那一天我受過傷
(fred,mag)流行經典50年11

新一年新開始，古巨基再次到臨，帶來<眼睛不能沒眼淚>、<心跳回憶>等作賀禮，還與方力申、側田、小肥、INK合唱<年年有今日>。曾獲新秀歌唱大賽亞軍的陸家俊終於登上《50年》舞台，他選唱<只願一生愛一人>，有何特別原因？此外，側田會演繹自家創作<運>，吳若希亦高歌<電燈膽>；敏之和胡仔這對主持拍檔則送上<再見Puppy Love>。今集尾聲，基仔還領唱<至Net小人類>，勢必勾起不少朋友的童年回憶。

哇好撚樣衰

仲以為高Ling

條女咁撚樣衰既

這麼醜的妞

141好好多

支那女

有無人覺得好似SAW隻Joker

隔岸春風...唔記得

我屌真係好撚柒

高寧強化版

負皮

又有寳

徽徽

anjay
靚咗好多

3個夾租
即係3個人得閒就上去同嘉寶...

結左婚破咗處
有男人滋潤

係靚啲

阿寳

見到勁廢個衰樣，真係隔夜晚都嘔

黃金時間八點半又做大陸劇

又有 魏英洛

阿媽

今集咁多鮑姐
耆齡王就飽啦

老母： 正呀可以轉台

睇少套

tvb係咪想執
又播支那劇

d c9(女人)鐘意麻

benz雄: 入一入嚟先

終於講個真相出黎啦

明明有咁多自己劇都唔播

想睇嗰啲上網睇都得啦，仲睇緊tvb嘅都係想睇佢啲自製小品劇啫，睇嚟呢套劇又有排播
每日又多一個鐘可以用

三哥

呢啲戲DADA做唔到啦

邊有呃你姐

屌呀

tvb又呢啲時間播澔瀾傳

啲戲幾好

正 普通話

成54集

含撚咀不嬲幾好戲架啦

普通話

一至日
爽d

普通話的重要性

我記得now買左澔瀾傳
點解又去返tvb到

今日啲歌變晒普通話

仆你個街 原來首歌有國語版
好聽好多

狂播普通話

所以拍咗一日就要踢咗佢

唔再教會

呢場戲世界級

除子衫

dada一定做唔返呢場戲

如果同延禧攻略一樣咁好睇

可以日日追

再度敬禮

影徐子珊dup骨有咩意思？

含撚嘴真係好好戲

係，想知叫咩名

哇屌，咁撚多集，播到完sem

第二首反而廣東話正d 條女好好聽

頂你30萬佣

ben

呢套劇其實幾撚好睇

邊有54
集數36
播出日期 2018年12月24日－2019年2月2日

吳謹言如歌個look好過皓瀾
同埋如歌有阿嬌同李一桐 應該會多啲人留意

自膠

點解徐子姍最後會死
垃圾編劇

睇電視劇跟tvb就係一齊傾先好睇
個時飛虎一早睇曬都再睇多次為左傾下

契媽幾正

三哥咁撚有錢

死狗公

On9慢慢痴啦

碎左既紙砌返好 呢招用過幾多次

有冇咁快砌到

碎紙機公司 : 屌你咩 仲邊有人買

宜家係碎粒粒

見到鮑姐就諗起...

你死鬼老母？

擺落化寶桶燒係咪易過逐張碎呀

戒了

Anjay 好好j

Anjay個樣甜到

一早估到

會變咗anjay,唯唯

鮑姐 x bosco

諗起自己老咗仲有無機會好似後生咁攬住老婆

aj仲係咪處

Tvb舊橋

對住勁廢都入到戲 硬J好叻女

靚到

呢首歌幾好聽

鮑姐要走了

個b差唔多出世

鮑姐好好戲

普通話： 另一種開始
廣東話： 靈魂伴侶

佢老公太柒 又犯過法

anjay

如果喺香港組女團
會更紅

仔都陀緊啦喎

M club

如果鮑姐走咗就冇Anjay了

我淨係想簡簡單單，一生一世

陀緊B啦仲處

好靚 頭髮好靚

其實依條線唔係搵唯萎做bosco老豆既話應該幾好睇幾感人

你聽過佢唱歌同跳舞就知...

gfriend 香港版

勁廢個嘴同澤囝好似

唯萎真係唔應該存於演藝界

有冇片

唯萎懶係型個樣真係好難頂

個簽名

昆哥首歌好嘈

鮑姐D戲都要輸俾唯萎

冇咗 以前youtube有 mclub上勁歌

今日連片尾曲都有歌詞

哇又做魏瓔珞

演員表轆得咁快比邊個睇

好聽

屌，真係好靚

幾時做新劇？而家好似仲有十幾集未做架喎

新劇 又係大陸劇 屌！

頭先咪出左預告

同黄心穎個自信笑一樣咁難頂

揾到
好正呀

一首歌一樣旋律
分廣東話普通話 再分男女版
4個版本都好好聽

咪咀

品冠

4個版本都好撚正
女版有啲似王菲

黃齡唱歌都唔錯
不過佢唱廣東話我覺得麻麻
如果咬字正多少少唔錯

曲好聽
詞痴撚線, 冇鄉音係唱唔撚到, 好多位粵音都爭啲
尤其係感激春櫃

國語好聽好多
又有意思

我都覺咬字再好啲就完美，見人係YouTube留言話如果粵語版係比泳兒唱就正

又黎

琴日即係今日

好撚難聽

啲女人冇料又鬥氣
睇死遲啲又要人幫拖

做乜撚啊
播完歌 兩分鐘都未夠又起歌

好好笑

呢首歌真係好趕客

我要看破桔與胸！

首歌第二段都係咁教會金

日日都loop返果d舊片

都唔知呢幾段loop左幾次

我要看破吉野妹

歌詞唔啱音就突登搵個唔識廣東話既人
諗住將首歌填得唔掂既責任推落唱果個度賤撚到

相信嗎～不用怕～相信嗎～不用怕～相信嗎～不用怕～相信嗎～不用怕～相信嗎～不用怕～相信嗎～不用怕～相信嗎～不用怕

30集有15集都係loop緊回憶同播歌

每集都要起歌
跟住播返d舊片
一開始係洗衣鋪俾人打 到佢俾人強姦
就黎識背

大陸片真係有浸味

生田斗真走晒樣

廣告定咩

羅大少

播錯片?

快過tesla

TT都叫跑車呀

救妻??

歐？

step

歐鎧淳

竟然有歐凱旋

蔡庭鋒好靚仔

BB

正式退役已經咁恨入行

step入娛圈

未正式

黃澤鋒

咁都要配音,ON99

之前個廣告幾好仲以為tvb咁夾新

金像獎最佳新人都要拍劇

戀愛自由式教練

No Ball

呢幾日咪係咁上報

夜晚 蓋世豪俠

羅貫峰依家做緊d咩？

身材好過heidi 100倍

歐鎧淳真係諗住入行 ？

游水教練

淳bb

同個垃圾

好樣衰

平

區海唇

有冇人覺游水條囡好正

塊面怪怪地

做咩呀 拍緊etv呀 讀對白呀

比想像中更屎戲

江旻x入好啲
呢個靚過歐好多

歐鎧淳D戲

係咪寫三國演義果個???

歐凱淳好撚正呀
勁白滑
又高
皮膚又好

仲衰過達哥

好唔掂

好尷尬

平時啲硬照咁靚，一拍戲就現曬形
把老牛聲

果個羅貫中

典解會搵佢演

黃庭鋒真係好靚仔

佢細個靚好多
宜家個骨架大到 人妖咁

個樣都唔係好得

應該搵方力申

似男人

原來條女咁樣衰
入乜鬼娛樂圈

難分真與假

黃宗澤
黃澤鋒
黃庭鋒

mk是但捉件都差唔多

游過十八萬呎後 也不會足夠

咁女子游水運動員好成績的通常都骨架大

條女叫咩名

盧太

同波士高差幾皮

邊位？

好大波

歐凱淳

大陸女人真係

盧太好正

條女咩名

盧太呢

大6雞

仲有個搞事嘅

仲以為會開波，凸

大陸妹真係屌打港女

好似變左第套戲

一定要盧太

劈開歐鎧淳

上次播呢首歌有塵爆

扯咗旗

條女乜水？

要大波淫底點都好過要塊浮板啦

上床未

呢首咩歌？

歐鎧淳飛機場有冇a

大陸雞真係好淫呀

又大陸？
似dada咁既

有食唔食

邊有唔食魚既貓，扮野啫

又食又拎

有d似娜連

個男乜水？

做鴨

盧太堅正

要求每日輸入150個大波大陸妹

個男幾靚仔 好過何廣沛果type

條女好似幾正

保險調查員都要show證？

大陸妹好正..好想屌

你自己上去啦

林子祥個仔正好多囉

好撚淫

係 好靚仔！！

求名

同波士高有得揮

人地溝咩女關你咩事

劉思遠 From wiki

都係大陸妹但正過鬆哥條女咁多

想屌

鬼唔知咩 所以佢咪唔啱拍戲喇
要樣無樣 要演技無演技

黃庭鋒靚仔個波士高喎

真心似西女人

歐鎧淳正一港女架
西口西面
飛機場
見到都唔開胃

盧太
大陸妹身材正
大波夠淫
屌打港女

好想同盧太跳舞

傻仔先唔要大陸妹
又淫又正

陳安兒好樣衰喎
On9都知狗衝盧太啦

差8年喎

盧太冇乜蝗味
反而臭雞就十足蝗閪

佢條仔胡子彤

求劉思遠ig

呢套劇啲女用微博㗎

龔慈恩

25k人工,租18k樓

全部𨋢壞哂

膠人

條女好撚索呀

個女人好有閪老細feel

Btw鬆哥咩料？

報上名來！

依個髮型，好睇好多o

name please

好撚大隻

又有得攬

今集好無聊

淫賤泳池派對

點解區鎧淳唔駛戴泳帽泳鏡

鏡頭加哂料
豬扒都變女神

盧生唔理老婆既？

條大陸雞一正面就好豬西

原來盧大咁樣衰

好撚樣衰呀條八婆歐

盧太靚過歐鎧淳啦

走啦，我要盧太

要大陸妹好過

波膠食臭雞

歐凱淳做戲新人嚟講又唔差喎

區正到

又波士舊菜

歐鎧淳拍過春嬌救志明

條女塊面起角咁

好樣衰呀

有少少似鍾嘉欣

波士高都幾摟打

本身做運動員其實幾正面
但啲行為好

其實要揀一定揀番歐凱淳啦
成日話人樣衰
唔通個個都要整容樣先叫靚咩

正常男人都要蘆太啦

d戲都算自然

我覺得好過周麗淇

方生

方力申

條女串柒柒咁做乜鳩？

可唔可以操下先

跟住你串我丫嘛

唔係

咁似d人平時話佢掛住做戲拍廣告仲識唔識游水

其實歐鎧淳要扮慢

唔怪得咁多人叫雞

男人輸比女人
佢都幾廢下喎

歐啲戲幾尷尬下

仲話讓人5秒

飛釘淳

佢係做鴨，唔係叫雞

中間好明顯扮慢

飛釘

好睇過蔡思達

有冇人見到

要盧太就富貴榮華

住豪宅揸跑車

見到

正

競泳水著

唔差

細細粒的

游個水就冇左條女

仲有大波

胡子彤在本劇將與陳瀅有親密戲，記者問歐鎧淳放心嗎？她則反問要擔心些甚麼，而胡子彤亦表示第一時間給女友看報道，大家都知道是工作。至於歐鎧淳亦與黃庭鋒有拖手戲，子彤則說早已認識黃庭鋒，對方也是運動員出身，大家理念相同，工作有需要覺得完全沒問題。

嘩屌

如果呢下中左會點

讀咩

咁carzola d保險呢

剃閪毛

盧太叫咩名呀

落地獄

最尾個保險資訊好多餘
你係套劇話比人聽咪得
又要搵人讀書咁讀

架車唔關窗?

即刻follow淳b ig

陽壽盡 落陰谷

原來泄密既係個老女人部電腦
唔怪得靜雞雞搵人查

做左beggar乞sponsor
自動送上門嗰d產品多謝得勁串 嫌d野阻定咁
想人送嗰d就出到聲想要咩要咩

一出道就懂得上位之道

wiki話黃庭鋒本嚟有機會到阿士東維拉同狼隊青年軍試腳，但因撞咗考試而放棄咗。

係真唔係

呢套劇d歌真係一流
A. Lin 黃齡

腳板

頭先個feel拍到咁似係三哥抄data

見啲標題講到有得踢英超咁真係吹大咗

搵次3哥做反派啦，次次都同一戲路

兩小時推

屌咩 星期六都要睇

今日都做埋

好野黎 好過救妻先

唔使望電視，聽到首歌都知播緊

播下電影咪算囉

第一次睇片頭
有嘉恒bb既

mc jin都會有

你垃圾taste 兄弟都話好睇

反應咁快
有冇物理毒撚計下跌落黎要幾秒

兄弟真係好睇

3000呎福禍賣幾錢

captain american

可以冇車牌既...

冇車牌既車可以喺行行得幾耐？

好心就推左佢

驗下腦啦

做咩今日會播
tvb 真係痴撚線, D 節目亂搬, 亂鳩咁嚟

個仔: 新抱姐，我搵個比你

三哥睇住架車走

🐓

點解有歐既

淳bb著呢d衫幾好睇

啲戲好屎

咁好嘅女朋友都唔珍惜，讓俾我好過啦

尋晚果集已經飛晒釘喎手足

歐凱淳好似馬嬲
個下巴同個嘴唔知點咁
一有動態gif同video就現哂形

有飛咩

補圖
之前FB見到佢賣廣告
真係勁醜
嚇一嚇

男人咁樣

又教會

好心佢同個賊仔樣男友就收皮

不失泥

個樣好唔上鏡

搵janice
唔駛煩簡邊個

邊間教會

游水真係好大隻

好難聽

咁快行到香港

琴日先驗完 你呢

啲燈同鏡頭慢鏡好靚

電眼

飲完孟婆湯可唔可以叫我記得去游水

條女柒

游水女有D似ALIN

掛住睇丁圖

唔帶走曬啲usb?

唔閂門

正常都拎哂番屋企慢慢丁吧

大結局咩做咩會播

點解行樓梯

有益

醒喎
lift實快過你跳樓梯

困埋lift thx

原來驚

如果佢一早行樓梯應該捉到個賊

坐

好正

好想試下玩呢d蛇

牙淳d戲都ok

游水女好正

原來咁靚

直頭正啦 可以入tvb

影相唔好睇類型

我都覺唔錯 好過蔡思達

佢個樣生到好弱智
一放大就出事

起碼check下閉路先啦

阿淳真係好大隻

一見游水女，我諗起metoo

波士高呢d真係溝死女

我都佢差唔多樣

扮咩阿媽

盧太 識食

唔關樣事啦

挖咩春
d女人真係9up冇難度

歐靚咁多

大雞 big chicken 正pussy

用普通話答條支那妹都岸撚尻

碌個陣要烏低d架識唔識

大陸妹

我都正想講相同嘅說話，佢個樣zoom埋去好似有啲低低哋噉，明明之前都唔覺係噉
BTW，佢啲演技同劉穎鏇一樣咁尷尬

可以入正題咩?

屌 字幕出素質

隔籬條女乜水

係好高大既弱智妹

食你唔起

一陣就打跛你對手
睇你點游

講野把聲同語氣都好似含撚咀

On9,港隊泳衣咁低叉？

仲有對腳,游到

條仔又真係真心鍾意歐㗎喎

教練有無教佢地片石轉身

歐成個william hung咁,正條毛..

搵黃宗澤不如搵林德信啦

有魚唔食，十成不舉

順便睇住唔好俾佢搶走條女

條大陸雞叫咩名 有d似tbb個小雲

好少會起呢首

好高...樣中上...

屌偽毒rap

條友乜水 屎戲到

因住唔小心整到人地條頸又比人 claim 幾百萬

未信神 但信人 善的心

好聽到

好啦 原諒你啦咁

估唔到個故事係咁

万刀甲嘅影子

條仔

Bad ending 喎

直頭講佢

但係安兒已經唔愛佢

攞唔到獎就分手
現實到呢

應該比人影晒甜相威脅

jm9劇情???

前妻, 一齊過咁多年, 佢係咪真心講嘅會唔知?

yes

女女女未

mc jin柒咗咁多嘅

原來係佢老公

條仔好撚靚仔好撚大隻

d 觀眾假到

咁天生有
都游左咁耐啦
好似係

想咸

咁大件事都唔同條講咁老土

賤佬

大隻

其實你有個咁嘅原因就出聲啦

咁似韓劇啲配樂

不失泥？

賜我們志偉

首歌好撚難聽啊屌

做乜柒

如霉櫃

支持志明去死

D詞唔岩音

呢種身材最撚正

唔埋池邊做乜

屌 好老套但幾感動

万刀甲

踢極水都唔郁 🤡

等緊人救

再度競揮好聽啲
反正唔啱音

D歌個feel幾夾個劇情

係囉，喺水度撐下撐下唔知做乜

呢套起碼happy ending

首歌係幾洗腦

默契依然

痴撚線
譚仔呀姐都可以唱插曲

唔識踩水?

個池冇救生員

影住佢踩水其實係想表達D乜野

唱歌嗰個大陸妹嚟
唔怪得啲音咩咩地

有冇人留意到岩岩未轉池個時見到第一個個泳鏡甩左

有心臟病就可以 拖大陸妹
可以同大陸妹去蒲

咁就可以原諒?

比賽wo

一番西黎

攬埋一齊個感情囉

so what

好鐘意睇bosco

話佢揾銀$

比賽更加要有醫療隊

本身已經係教會歌, 就算廣東話正都冇用

未見過

佢黐大陸妹為咗佢啲錢

學校陸運會都有啦

點解百老匯廣告永遠咁老尷

you have a菠蘿 you have a油

點比呢 你雞野梗係有

幫歐鎧淳奧運單嘢洗底

佢做乜

鏡頭轉得咁快嘅

區xx唔識做戲點解會搵佢客串
一個應該有愛情喜悅嘅樣都做唔到
次次見親佢出場都死老豆老母咁嘅款

咁筆保險金有冇攞到

咁重本去外國拍

有單奧運入選問題
明明一個游得快嘅就落選
慢果個聽幫背後有勢力就入選
歐就係度9 up 大條道理出黎

搵d箱遮住佢
好過拖佢埋箱

點解唔打去警

支那人拯救鬼佬

同林峰同一個醫生?

終於完游水

傻仔

點解唔嚮中國發生 ？

其實幾無聊

咁就可以原諒

中國人唔會殺人

為條女做鴨

但係4條女

亞運先啱

今日係咪大結局

wiki寫36集，痴撚線

屌咩 後面背景啲人仲行嚟行去 笑咗

神化支那人

一百萬毫比佢啦

路北熟

未la 啲人都未有感情線
根據tvb

10yearschallenge

為咗拍個短短槍擊shot, 特登出外景？

又去布拉格
係咪同再創世紀一齊拍

張秀文個角色搵是但1個2打6做都得啦

一百萬保險金咁少, 依家佢英雄, 上下電視出本自傳仲多喇

唔係大結局做咩做2粒鍾
快d完俾套大陸劇播?

無鬼...

求其剪條片當係路人用電話拍片

個女

fbi 999

呢套野啲cast都幾勁
之前又有黑仔

佢都有劇拍

個醫生老婆正

又話個女11歲，都未發育

老婆想要錢
定要番個老公

原來美金

大陸仔係咪只係識希拉格 兄弟又有再創又有

大陸上有budget
同埋都係客串幾集

今日大結局？

但無咩宣傳，成套個feel喺倉底拎出嚟咁

邊個係黑仔

大帥哥都係嫁

坐emirates 都唔坐國航

Fake taxi

3哥件外套

mc jin

Jin

一聽到把聲就認得佢

終於出 上面係咪見到鬼

原來真mc jin喺度

個鬼婆配音 大佬早晨

有啲野係唔駛講大家心照
一班兄弟簡直同一個心跳

旅遊節目

越南村講中文

we are bulletproof so fly away

MC Jin 好似叫緊人行開咁

翟天臨

立青哥

潛行狙擊

chinglish

件橙色褸真係好sharp

3哥個look同d英文

三哥啲英文

三gor

Rest in peace

Uncle 3: I go to school by bus

piece

隔左幾分鐘
已經唔認得個醫生

肥絲大隻

如果唔係醫生既話
就咁沖出去拖d屍一邊無用wor

牙gin

咁應該知政府頒獎比佢吧

華僑

有d未死

婦科性手

Who save people that day

呢個look好睇好多

三哥著衫好型

三哥換咗衫

粒墨

MC JIN = 臥底
三哥 = handler

???

Mc Jin 有耳環係咪bam得

仲有3個字
做得d咩

趕劇情了？

都唔係今日大結局

陳嘉桓bb出左了

以為今日

打格仔

守護神之保險調查5

係好睇到要做星六兩個鐘

3哥著長褸真係好撚型

無錯

粒墨屎好柒

起碼無跳黎跳去先

Uncle Ben

鬼妹

三哥d普通話

姜皓文

6000都幾百年前啦

而家反而4000
仲要d手續...

三哥兩文三語屈

bosco講三粒字普通話已經震撼過唱k歌之王

咪係

Mc jin個角色成個弱智仔咁

同我差唔多,不過我覺得無咩野,係生硬D姐

條支那仔有啲似馬明

果陣薯片都話波叔on9啦

佢套套都係咁

點解要比交代你
你自己慢慢查

老ben

陽立青好正

法拉:楊立青

去到大結局都係得4個post

佢兩個當左自己係國際刑警

保險狗咋

證明戲路窄

都唔係結局

D人掛著睇
唔覆PO

你講番國語啦不如...

淫真咁話比你聽

個老婆搵個講國語既
bam佢個100萬啦

原來跳左時間